唔知有冇人同我一樣

唔知有冇邊位巴打係鼓手呢？
有冇人係夾band嗰陣時唔會跟譜打，甚至完全唔理份譜？
有冇邊位係同我一樣係完全靠自己感覺打而係拍子啱？
會唔會係得我一個咁享受自由發揮？